中醫診所推拿刮痧同美容院推拿刮痧有咩唔同

我見大家價錢都差唔多
只係中醫推拿無寫價錢
我想刮痧 之前未試過
有冇人可以分享下前者同後者既分別